求：願榮光歸香港『單簧管』新手譜

[b][b][b]求：願榮光歸香港『單簧管』新手譜

手足 有無興趣夾大band挽歌？

新手學左幾個月炸！好屈！

我唔介意呀 黎傾下計先
tg

手足！ 傾兩句先啦喂！